急！邊度買到模型場景樹？

急！聽日去買，除左旺角千里達，仲有邊度有？而家好似無乜呢d舖

銅鑼灣偉利
油麻地生暉、宏記（好似有）
環球模型唔知宜家有無
長沙灣三和

中南賣美術野個層

偉利藍店

其他起碼無表過態

原來係咁